每週一行 每月一罷!!!!!

民陣發起每星期六/日 維園起步大遊行 要持續展示我地係有廣大普通市民民意支持 唔可以比政府有機會spin到係少數激進份子既活動 重點係 個一日大家係要罷買 就算遊行唔到都照罷買 盡量減少消費 以經濟手段威脅政府 令商界向政府施壓!!

第二 罷工加不合作運動大家睇到係成功既 但係我地要連唯一可以比人指責既藉口 就係點解唔對準政權 要影響普通市民 都破解
答案係我地要有明確Time Line, 比一個月既時間政府 講到明我地會每星期遊行 如果再唔回應 9月2號星期一 將會再有一次大型3罷加不合作運動 不合作運動就靠哂勇武既兄弟啦!!!
我地要令本來支持既更憤怒 keep住團火! 而唔支持既會將予頭指向政府唔回應市民!!

推

每周一行不嬲都有
每月一罷就真係太小事
無人會驚你

個一行唔係依家遍地開花個隻
係616 200萬人個隻 仲要罷買唔消費要商家佬表態 要林奠收皮無得再話係少數激進份子搞事

再推

每週一行 每月一罷!!!!!

倒不如…

Push

最緊要罷買！
對得住支持你而罷市既鋪頭
對政府施壓

唔一定要唔返工，可唔可以按章工作？

我都想一招搞掂個政府，但係都要顧手足現實負擔

推 今日罷工罷市都大失敗

有巴絲整緊隻罷買 App

[6選1真普選] 寫左個救港app，改咩名好？

絕對無失敗 機場巴絲十分成功 琴日只係第一次 最緊要係陸續有黎